巴西球迷掟石觀歡迎國家隊回國

巴西國家隊於俄羅斯世界盃8強以1:2不敵比利時出局後，周日已經返抵巴西，大批忠實球迷在里約熱內盧國際機場後迎接巴西隊並向他們歡呼。然而當球隊乘坐隊巴離開時，卻有憤怒的球迷向隊巴投擲石頭及雞蛋以宣洩不滿。

巴西隊現身機場時，不少球迷在場迎接，亦有球迷要求與菲臘比古天奴及教練迪堤等合照，迪堤及後簡短地表示，衷心感謝球迷的熱情。

尼馬係車入面訓低左未

抵!

都算留左手,掟D細石仔

係架車度轆緊啦

d玻璃咁硬

尼馬又受傷了

尼馬自己做埋車轆？

尼馬就係個轆

屌 俾你講左先

請你滾 滾出去